# README. # ### Тестовое задание №1 ### * Проект выполнен на `XAMPP 3.2.2` * Требуется скачать проект в папку `htdocs` * Для работы необходимо установить `Composer` и зависимости из файла `composer.json` * База данных проекта находиться в корневом каталоге в файле `techpic.sql`